有冇巴絲返過Sharetea?

啱啱考完dse見到sharetea有請人，想試下返
有冇巴絲返過pt/ ft可以講下做成點？
同埋如果有interview通常會問啲咩架？
麻煩哂

推

冇巴絲返過？

我舊年返過一排

些牙

我屋企樓下個間日日成十二點仲開緊 寫係收十一點 姐係晚晚都要做多成粒鐘

幾錢一個鐘

佢開35

我屋企附近個間話11點收舖 不過執執埋埋都應該12點架喇

去做戲院好過啦

我都想 不過想份工多啲野做 戲院啲人話悶

我都返過一排 睇你係男仔定女仔 pt定ft
女仔通常都係收銀洗珍珠煮珍珠個啲 pt的話唔會俾你埋去沖嘢飲

女 我見我屋企附近個間好多pt 好似都會輪流沖野飲
不過多謝你答我

返過，有咩想知
咪又係收錢沖茶

1. 想知有冇好似u記個啲要好聽公司話 要背理念 服務字個啲？
2. 同埋你係返pt/ ft架？ 如果pt通常要做啲咩？
3. 樓上有巴打話冇得沖野飲 但如果我返pt shift 11-9pm 除左朝早準備啲材料之外同埋打掃下係咪就冇其他野做架啦？
4. 另外就係一堆後生仔女返工你覺得點？因為我啱啱考完dse未返過飲食 有啲驚會融入唔到
5. 你覺得好唔好做？

麻煩哂你
推左幾日終於有得問

翻天仁茗茶咪仲好

唔使背嘢 整材料既配方佢會有張紙貼係做
朝早其實整材料你都無乜時間得閒 不果你可以第一時間享用新鮮既材料自己沖嘢飲
通常女仔都係整材料同收銀 但你自問要有返咁上下大力 因為一次過煲一包珍珠係好撚重
一間鋪好細 其實實傾到計
我覺得好做既 但人工真係好低

我分分中大力過男人
打開拳非肥婆
聽落好似幾正 我都好想試下飲第一杯珍珠奶茶
你而家仲有冇做？